原來JJ賈曉晨係ISIS信徒！人面獸心既女人！

法圖麥

JJ好正

ISIS 唔同回族

宗教信仰: 伊斯蘭教

乜撚野法圖麥

力王屌到佢無力發動恐襲

楊洛婷都係信回教

信回教就ISIS咩

佐佐木明希

傻鳩

表面Open，內裡伊斯蘭人